好想畀大蟒蛇纏死

唔好問點解

幾歲

我下面有條大蟒蛇，要唔要試試

😂😂😂👌🏿

想用刀一下插落心臟

想

你係咪琴晚睇咗明珠台?

唔睇tvb